小弟今日生日，想乞句生日快樂

唉

生日快樂巴打

生日快樂

多謝巴打，人生好灰

我都係今日生日喎巴打

生日快樂啦巴打

福如東海 壽比南山

連登有愛

唉，我真係咁差？連乞都冇人想講。

成日快樂

我都係今日生日

巴打 生日快樂

生日快樂啊
祝你身體健康，事事順利。

哦